屌那星 我retake通識炒能左

明明有聽達哥講新聞 咁都炒 痴能線

你淨識聽人講，唔用自己個閪腦諗下，抵炒啦

無時間溫書 唯有睇達哥開台

睇達狗就抵撚死啦利申 睇5公子大丁 通識5**

屌那星
牙蓋60碎人仲去考dse

邊有咁早知

n賓放左針入考試局

就係聽達哥帶得頭盔多先炒

睇大丁咪冇死
係要睇達狗

達哥唔會出賣兄弟會

係咪衰呢
唔抽D時間睇TVB新聞

我睇馬車攞 5**

睇開柒碌胎屎 5**左

你唔係讀ive咩

波亞咁搶口

retake7點有得上網睇啦

佢年年去用干擾器

膠僧

你題題都話帶返個頭瘟先就死能得啦

佢有撚咁勇咩，玩左1年啫

出年又有得retake食學生妹

係我唔忍 出蓋亞能量炮一野收佢皮